[我要健康D] 生菜 vs 菜心

生菜

菜心

生菜好少纖維

好食好多

連登無人食菜

菜心好d 我鐘意食西蘭花

一定係菜心

菜心

點解無芥蘭

菜心滾湯
蠔油炒生菜
Ps 烚菜加蠔油係面=垃圾

糖柯屌打哂你地

識食一定食椰菜花

芥蘭

腐乳通菜

油鹽水

跟住西蘭花 先到菜心

通菜 不過生菜同菜心一定係生菜小勝一籌

兩樣都鍾意 不過生菜好少少

打邊爐/有湯既野 = 生菜
炒 = 菜心

菜芯苗

西生菜